毒撚秒回

繼續

Lm 弱者們去訓教啦

今晚少強者

今晚嘅王位爭奪戰 應該好輕鬆

Me win 硬

我通頂wo

單挑？

係呀 攬炒

好

但係你係訓唔着定點

Me not in hk

lol 可惡

Dllmch

你個名好正

yup 我繼續潛到你地訓

on9 名

全紅

真

其實全部有棍

好多c

上水呀 我要聽你既叫聲呀

你就有棍

木棍姐

卜十你

Y me

因為你有星 打到你見到星星

Done!

喂嗨

哇 想係邊個既夢中留下你既足跡呢？

喂呀

Hi you know me?

係我想留下自己嘅夢

No

大大力

爛未

美好既夢？

未

係
唔想醒

可惜唔得 夢 始終都要醒 唯有此刻美好留在回憶之中

但係成日連法過乜嘢夢都唔記得

可惜 我會記得 咁不如創造 一個美好既回憶 係現實

而家嘅我
同我可以預見嘅將來
唔會有有能力

唉 唔知啦 可能他日有機會

Sad

You know me ？

Who are u

佢死mon po狗黎

我呢

我唔g啊

莫生氣
莫害怕

無曬人

繼續畫

好多紅字好正

突然之間走撚曬

強者點名

Asking myself

臣在

又失眠？

來了

Ask what

Suffer

jm

Becoz of insomnia ?

Saw and cried

Do something
時間會快d

同埋不嬲煩緊嗰啲嘢

I m sorry to hear that

又話瞓

今日搭車搭都好想喊

想打

Brushed tooth

Nvm

Hug
我日日喊著訓
忍一時好放出呢

呀冰

So tmr take 黨鐵

so?一日未放低電話

No Chinese?

Ching冰 ep3

啱啱已經想問 辛苦曬

你會屌打我地

Y mtr better

No la

Ep8嚟

No ar me English ued

Me2

Spamming my cat cute ass

真聽日出唔出好呢

Sounds gay

我經過嗰啲地方之後我好想喊

your English is too good

出咩

唉 apple music竟然冇我想聽嘅歌

Actually they are gay

...啲手仔腳仔

起到咪去

Ah fuck , 黨鐵都會經

I am...

矛事
玩下手機
有大家

唱比你聽認真

散心

Spotify
也經常冇

點解你隻貓成隻兔仔咁

所以我咪咁樣

不了

實起到嘅

我好似散到感冒

喊ing

...

係 你約咗我食飯吖嘛

Hug

聽日去個陣玩動森

細力啲
皺紋出嚟唔值得㗎啦
有冇紙巾

首歌叫anathema

真 想食咩 我請

豬黎

想食糖水

我個牛扒你仲未請

巴打溫柔 識處理
Lm學野

正 日日比佢踩醒

Ok 聽日見

有機會嘅

唔好黎喇 唔好諗咁多

Okay

隻眼好痛

我望到我個名 以為789講野

by twenty one pilots

唉

擇日不如撞日

我日日喊到仆街
點會唔知

西瓜眼
聽日又要腫了

好痛

笑咗出嚟

佢用佢個豬頭撞醒我

我係怕咗去
但係我部電腦係佢嗰度我聽日一定要去

我以前成日喊 而家少咗好多

又話去bu

Stressed out

究竟仲要頂住幾耐

矛

屌 我好撚得閒嘅

唉....
做乜唔講 我一路都唔get

想撞

垃圾歌黎

佢講到我先get

做咩

咪話囉

濕紙巾呀
洗下面

屌 你完撚柒sem囉喎

屌你

my dog too

搵人同你去？

隻肥肥除咗食就係痴鳩我 行步路都kick我

真係救命

唔想

屌 好唔開心

我隻狗唔會 佢成日自己瞓

你又搞咩

我以前死忠黎 齊碟

好撚Q

咁瞓喺床度
喊攰會好瞓啲

加油

傻啦唔關你事
我真係驚左
今日搭車經過就算城門河都好
都有好多嘢諗起

屈機

訓Ed

成日比啲狗奶腳咬鞋
有陰影

Hou

出左國冇買
以前每一首歌要聽都買

望撚住咁耐 凳佢唔開心

點解你要去嗰啲地方
點解會咁 點解你要去

瞓教算啦聽日

無試過 做乜咬你鞋

好撚Q喎清激厭世

見到絲打隻手

唔得呀有嘢做

望住你咁耐都未解決件事 咁suffering
真係唔gur

好撚正手more

依家睇翻咪都係emo band
雖然真係幫我行番出黎

搭車個時瞓

我覺得我到咗死都未會得到一個答案

唔知
我最記得有個朋友隻狗瀨屎
之後貼着牆跑
一起身發覺成屋屎

咁乖咩 唔r就會搵人r 咁得意

我真係唔係好想經過沙田

行返出嚟咪好 最緊要出到嚟

真 佢sad咗好耐

我係聽完先買 第一隻碟真係難買到pk 上ebay先有

係咪因為咁你先屌我

佢半睡半醒平時一抱就走

More plz

唔好經

最中2j手

咁慘

假厭世

收皮啦屌你老母

唔關事
我嗰一樣嘢同嗰啲恐怖故仔差唔多

但係一定要經過

我連我隻狗都抱唔起 好大隻

我通常朋友介紹
佢哋知我
通常推介歌會比cd link

好qmy fd's looks silly

到死果刻呢一切都唔會咁重要啦

好惡啊 絲打

Cda more

瞓教唔好理

因為佢地先開始畫畫

貓好難大隻

我個人好固執的

我通常瞓醒就得

個故事仲未完 我仲以為近排好轉咗

合理眼

加油
雖然唔清楚咩事
但係你屌我思路咁清楚
一定冇問題

真 點都抱得起

就快啦

其實係咪我做錯啲咩
個天要咁

巴打真人一定好聰明

但有指甲

唔係 錯不在你

咁啱碌到呢張

ig 有

我思路唔清晰
但係我呢樣野都解決唔到
我好努力嘗試過解決但係唔得
我唔想相信但係又冇得唔相信

Y

你瞓未

佢都睇碟

Feel到

時間尚早 一切塵埃未定

屌 好似係

虎視眈眈

你地比我 我Flw u guys

應承我 希望我識嘅人為人為己唔好去
雖然我真係講咗好多次
但係麻煩晒拜托晒唔好去唔該你哋
我唔想再見到我識嘅人發生同一樣嘅嘢

笑撚死人咩清

不知道了 但是多謝

唉 唔好咁好冇 我都唔想望到佢咁樣落去

我都想試下抱起佢嘅感覺 可能佢太大隻或者係我太瘦

Stay with u muah

我地唔係200磅大聯盟咩....

新acc fol 唔fol先

ofcoz 佢同我taste差唔多

reli 咩 dc then

試下放低
比自己忙其他野
我有一年逼自己狂讀
好d
解決問到就當佢冇到

唔會去

乖啦 唔好諗咁多

有冇相

好呀

真
太勁個d真係唔好去
就算要去個d地方都要小心d
帶個牌 懷著尊敬嘅心
有曬準備先好有

唔識點樣解釋但係唔同普通正常嘅嘢

對對對

Sor
估到少少
細路仔唔識幫唔到手

有事我地喺度聽 我地好得閒

估到少少啲咩

多謝大家不離不棄

關於d咩

冇錯

傻啦 唔洗多謝

我要啊

乖乖地好冇

你第一日識我？

仲有邊句好講 唔敢亂講了屌佢老母個死仆街

點解唔夠膽亂講？

冷靜

唔知我好驚影響人

唔係 個死仆街真係可以去死

有啲人係真心有啲人係假意大家都知

但係我唔敢亂講喇 雖然我知邊個真假

我知我明 有人會搞到我哋已經有咗陰影

你都要帶眼識人

冇錯
呢個世界衰人永遠多過好人

你明白我地都係一樣真心對你就得

細路仔唔識野唔敢講
有啲感冒潛水食飯先
大家早啲休息

係 唔可以咁易信人

tc牙夢

大家真心大家都會知
呢樣野唔使講可以感覺出嚟

早唞呀

我依家選擇相信表妹表哥

我可能好快番
一攞舊雞胸出嚟
比人屌話好大聲
佢都要教書

咪就係至少仲有我地 雖然都可能唔算得啲咩

乜嘢唔算得係啲咩
冇你哋我一早

其實我真係唔撚想擺咁多感情落你地度
但係即使過咗條仆街件事之後 我都一樣控制唔到自己

動物》》》》》》all

人係感情動物
佢仆街唔代表我哋都係仆街

重未趕走佢？

Yesssss

唉 唔好crycry啦

真係幫唔到你乜我都唔開心

Ok

死約
佢有名的

有時候唔使幫咗啲咩
就咁喺動森買個骷髏骨頭已經好開心

買多幾個俾你
啲樣衰傢俬俾曬你

hi

一次性交一年的

早

你問錯人
我啲方法太極端

之前我有好多咖啡因朱古力
仲有咖啡因可口可樂
同埋一牆monster

做咩啊
講吓笑話你唔好唔開心啦

咁我租金真係一次性交一年吖嘛

苦戀注定難 我卻這樣貪

巴打踢波叻做咩傷心

係你痛慣咗就唔會再痛
我前牌火都懶得發
同條女講
係呀我係乜撚嘢都冇用
你慢慢屌我瞓先

起碼你仲訓到

好羡慕你哋

瞓撚左十二個鐘

早晨大家都有良好嘅睡眠質素
弱者

笑到腹肌出埋嚟

What

我都唔知

牙雞

打個靚飛機先啦

系

個陣我連續幾日返工都攰都訓唔到

呢排打太密

你冷靜啲先

陰天總會過去

咁咪唔怕甩頭髮 晨間第一炮

咩樹

789

小心傷身

但係我屋頂漏水

叼 講得多自己都痴咗線
一次性交一年

成日都早醒

你真係戇撚鳩
唔好畀我喺Knowles見到你

講緊四點瞓都八點醒

你做乜姐你

拖住條女屌到你反皮

咁補左先

背脊都痛埋

拖住條女仲屌我係咪基

早呀嘻

係呀
九點後醒我就好開心
有時十一點十二點醒就會好興奮

搞咩

今日有咩做

笑到好辛苦

瞓教

羡慕你哋
我最多都係六點瞓
九點醒

Knowles十樓廁所全kong u最勁

發生咩事
講嚟聽吓好喎

死撚開

唔講得

又唔講

咁好

好曬

冇辦法錢又比左
除咗搵人頂之外冇辦法
唔想為咗佢射幾皮落海

本來好鍾意
但係限聚令 屌佢老母

做緊咩

發覺喬妹忙左好多

有無強者

係

要瞓了

我

終於有得瞓 笑到成身痛....

我成日自己一個出去打個白鴿轉

又唔講
祝你發夢繼續笑

屌我行步路都頭暈

早晨

小心啲呀

可能以前太靠感覺

終於起身啦

唔好 我唔想夢到

大家同我UP

up

下你真係去食早餐？

我香港成日都周街行
每次返嚟都習慣性六點幾彈起身
上個暑假發夢又好
出去食個靚早餐又好

Upupup

讀c

讀讀早晨

鬼叫你唔講

789 hi

到咗餐廳

巴打早晨

精神

Lm

訓未

依家？

巴打成日最近唔出聲

改左名？

1001 早
耐無見

都係可以叫我牙留

留返份早餐比我

B

Ah1 long time no cccc

以前覺得仲細
最緊要感覺行先
依家真係無返咁上下
俾唔到幸福人就唔好同人一齊

Cls

瞓了

早晨呀

冇呀

原來真係會仆街

柳

等你起身

想食火腿通

建議快食快瞓

笑4

仲有幅畫未畫
尋晚八點畫到依家

係呀 好耐冇見
會上多啲水

以前我會鍾意搞到自己好充實
起身落街食個早餐跑個步
返屋企沖杯咖啡睇吓書
中午求其煮啲嘢
之後繼續上堂
有陣時夜晚10點幾返屋企瞓覺
依家日日喺度hea

自己落黎啦屌我眼訓拎住兜嘢仆街點算

呢排得閒 上多啲水先

點解個個一齊食早餐
你哋究竟係咪一齊住

上連登

係 我哋同居

等吓啦
緣份到就算
冇自己一個都好開心
你唔使返工？

唔好攤喺床啦
出嚟食早餐啦

點解唔嗌外賣

你哋夜夜笙歌？

呢排有咩做

如果我出到嚟
應該差唔多食第二日早餐

高估咗自己

怒漢撞棍？

呢排溝女... 但係最後反咗面

你地唔係全部紅字？

我撐你 加油

做咩事哭了

下個更可愛

做乜改名

醒

要認真

Upupuppupuppupp

但係而家懶開好撚爽

希望你有力爬番屋企

因為你班友
成日阿星阿星
搞到我成個周星馳咁

冰 早

大姐早晨

半途暴斃

你要是不回來 怎結尾

回來了

唔好扮啊海

訓你個覺

？

留翻支俾佢啦

陣間test死硬

做功課呀屌你個死八婆

笑左 難得叫春

細字

一個月未

好撚開心
雖然都係日日睇文章

唔做啦屌你

Sorry
講吓笑

做功課同埋已經發曬自己D負能量了
可以開心D做人

好耐冇見娘娘親

我大字

牙夢

永遠都見你好安靜咁樣留名之後唔見咗

食飯開心嗎？

火燒菊花中

早晨牙讀

冇啦 鬧交 反咗面
擔心佢多啲...

仲有唔知邊條蛋散
話打我會跌啲星出嚟

冇錯 下個一定正啲

巴打 多倫多？

情迷不意亂 共坐太空船

上黎圍爐

大姐威武

尋日凌晨一個月

呢句野好牙7 好似係

有女嘅同我出去

我都係喎
唔好相認

呢個真 同我走呀

聽下歌

你邊區
有機會搵你食個飯

拎少少溫暖之後就走了

downtown啦
可以呀 不過我依家喺香港

以前鍾意聽連詩雅

Ut 仔

下？！同fd食炸

後備入緊場

你都係？

好悶 上嚟r水吹下

同朋友你咁開心做乜
講

我該放手

以前以後
可惜不是你
高山低谷
親愛的旅人啊

巧

遲啲再睇啦
比條女搞到人生冇晒方向
而家搵緊返

你一定好掛住佢

早啊

Ff

唔好自虐好d

正呀 約啦要
等我返嚟

任天堂流淚

仲有心之科學
我ex ex介紹

你第幾年
下年我可能走來走去

六年啫
而且到時一路做野一路讀

點解你比我一種基佬嘅感覺

遺憾是越努力捉緊這碎片 越難令它重現

大家好

我出年last year啦

好長
遲啲得閒講吓

掛仔

留星

Me2
仲要可能半年畢業

掛

做咩叫我

你讀summer？

好嗎？

其實有陣時同啲supervisor 一齊研究吓好開心
大家都係真心鍾意呢一課

讀讀

叫留星好聽啲

係呀讀緊

幾時先完sem啊 仲未開始搵工 唔撚知今年點搞

唔問我...🥺

我很好
你呢？

巴打頂住

好咗好多了 真心

知幾時考試未?

你叫班人唔好成日阿星阿星咁叫
而且啱啱諗返起
星字我有啲問題

我叫阿皮
你好

不過同佢係一段開心嘅故事
依家係一個傷心嘅故事
Btw 我拍過兩次咋下
冷靜啲唔好打死我

喺個好名

我寶

要加油呀

聽我唱

聽
只是太愛你
今生今世
夕陽之歌
失樂園
垃圾
爛泥

你好
遲啲可能改返啦
但係最近應該唔會

咁就好了

啊海啊

星字派

知啊 考到下禮拜 溫到好煩 有諗過啲人請槍係咩玩法

皮皮

海

牙薯

你唔上
反正都係網上就得

我？

錫我

你今日有咩忙？

牙搵

寶

貴啊嘛
要額外俾

食嘢未

成日會撞名
叫薯嘅話

冇乜 要賺錢

你program fee
Rotman仔

你哋打招呼都可以咁多嘢講

你係咪識我
你又知係rotman

因為你個名冇咩好叫

見到你就諗起煙肉芝士

是

搵多d 養埋仔

天上天下唯我最強

牙師

做野先

我係
economics
有幾難估

想食 餓

是你了

呀海

有陣時早斷咗
可能大家都更加開心
雖然我仲收埋咗一張佢嘅相

忙掛住你👉🏻👈🏻

撐你巴打

估唔到你會出現

好返好多了 開心

我唔好食

我係accounting
可能我地見過

但我係到wo

雀

爽爆

試下先

開心

1002

食包餅算了
諗緊食唔食隻鬆弛藥

咁我酒仙酒仙

陣間就瞓着

我愛你

冇
一開始我係utm上

好耐冇人叫過我1002
好親切

搵唔多

收啦

魔靈

阿草我想改名 不過未諗到

走仙

搞掂幅畫先

等你

小累

挽留

我錯了

你唯二

我識一個fd都係咁
utm transfer去downtown
好似係讀math 同埋 econ

搵同事一齊食

你係1002

有咩做

我刀酒仙

一定唔係我
我淨eco
加我冇香港朋友

仲差幾多

攬住你支持埋你

咁我比家用
琴晚食辣野
今日火燒後庭

有冇機會再一次1002

刀下留人

畫緊啲邋雜嘢

咁你依家就識咗一個香港朋友啦

鬚同頭髮

你邊頭

唔洗哭 好小事

點解個世界可以咁撚細
成日撞到自己學校或者學校附近啲人

咁就要睇邊個同你撞機

有冇咩字想用

少哭
咁你唔好走咪得

我都係咁話
成日識到附近嘅人

騎馬過來阻止未

保保想見但bobo不講🥺

練習嗎 定係純粹畫下

係 我真係開心
好耐冇試過

以前喺溫哥華讀書已經係咁
返嚟香港上堂都可以識到隔離高中

馬識唔識游水
我需要一艘船

佢垃撚圾

少哭更加唔需要為陌生人哭啦
走唔走 睇心情

船咁慢

佢話有同事辭職要頂佢啲野做

算你啦

認真畫

有事慢慢講

咁存起嚟都冇乜用嘅
又冇利息

Sad 原來周小姐咁橙

飛機20個鐘

我興快講

好姐是唔想

掛住我把口未

好啊好啊 咁你加油畫埋先

點解你地個個都可以一齊食飯

橙你今天忙嗎牙柳

有人問我 我就會講 但是無人來

有緣就會見

都唔會係因為我

咁到時仙已酒

原來我地要有緣先有得見

冇特別㗎 藝術少少就好 我個名好公廁feel 多人叫Ching

哼
但係除咗呢度都第二度都可以喊
屋企唔得
外國屋企之前俾人話我喊有咩用

........
屌 反差有無貢𠹌大....
之前咁 依家又咁....

可以解

唔識尊重人情緒的人 可以不用尊重

解酒

頂
你未見過嗎

從來都冇人尊重
I am titanium

突然表白 我都係💋

你求我

他知道 哭是沒有用的

解咗酒 但人已去

我求你想收咩刀片

嚇𠹌親本寶寶

我又唔係十二道鋒味

咁如果自己都唔尊重自己 咁無人會幫到你

屌你又來...

所以唔見佢

掛緊你

😘

得閒關心下佢仙

可忙可不忙

俾人特登敲開度門講
之後就落咗樓下 開始同各位巴打絲打講嘢了

唔係講緊我哋兩個
係其他人

男嘅女嘅都係咁

佢去左邊

好玄
忙同唔忙 只係一個觀點 選擇 同埋承擔

So gay

外國人唔興喊㗎 唔開心喊有咩問題

發生咩事

有野做但又唔急住做

外國人正常來講起碼唔會咁樣同你講嘢先

星期五就

清埋d野先

我最鐘意巴打

別怪他

笑死

係咪到你
你錫貓啦乖

笑到pk了
我咩都食

唉，我都好開心 我真係開心返了

痴撚線 都唔撚正常
係我真係唔撚理9佢

Halo

掛住佢可以pm佢喔 柳

所以我嗰陣先話
嗰度根本唔係屋企

12水門雞都冇乜人 好似係

我都係

雜食啦你 you bad bad喇

你乖啲咪貢𠹌嚇人啦

巴士！！

最好你永遠刀咁𠹌叻把口
吾巧再頹廢像屎

唉，佢冇pm過我，
由這一分鐘開始計起春風秋雨間

我只吃you

如果真係咁惡劣真係要想方法搬走了

我覺得我癲了 真心

唔好激氣
啲字都好似唔同晒

臭閪唔錫
佢尋日挑我機

要搵人頂手
就咁搬出去自己要食兩邊
睇吓開學季啦

講到我有咁
佢應該無時間pm人吧 咪咁mean

哦

請勿踐踏草地

唉，希望真係唔會了

無激氣
我同佢係咁的 唔洗驚

臭閪你先愛 有咩計

我心淡了，但我依舊愛佢

包容未

好好

我唔想做EX，好鬼多條數

睇下點

對誰說

屌仆街我柒撚咗，
巴打點呀 我陪你

有冇搞錯
好食呀 個飯好正

插到佢變唔臭

你覺得我無？

感覺你好似定時發作

我柒咗...

巴打我想攬下你，可以嗎？

Only u
Wanna cry

有了
唔敢亂講野了

巴打讀緊咩書

點解呢度大家成日都係咁
一時文雅

衝出來做乜

咪咁 。。。

我今日暖過出面

有心情姐姐就同你慢慢玩

屎片，唉...

我啲功課就交比你了

我入返去算了

唔敢了 真心

摺埋啦

你想我認真答既話
就係大家都有情緒
無野時大家咪會on9啲喺度9噏
有野時個氣氛就會認真啲
至於文唔文雅就 個人喜好

姐姐awwwww

點樣唔笑

我冇情緒

快啦

你正常返你應該無野驚

Umm
其實玩下 唔使認真

加油哦💪🏻我都要考試

佢前排先唔俾我叫佢姐姐

你乖啦970

你賣保險啊

你之前咪有扮咩

唔緊要我都冇

你唔覆我

睇唔開

你唔覺得最後嗰幾個詞語
好有保險廣告feel咩

屌你啦

姐姐同我玩得唔得

真...

笑下都好
帶到開心比你地

走咗了

呢度係毒撚台
請保持下形象

你好明白我

你引佢打咁多字然後話玩下
女人嚟架，自己執山了

對唔住 你啱

有我陪會好啲，巴打

今日我又唔出去

佢on9仔

巴士巴

Oh
對唔住姐姐
你玩佢好了

做左幾耐？

🤮

使唔使介紹啲強國open囡囡俾你牛下

你同我玩囉

屌 我唔係牛

咁啱了，我幫你烘麵包

下次啦

諗起伍公子
俾你玩下

玩玩聲，仲衰
今次幫你唔到

都係唔好了

梗係
要死一齊死

又嗰件事

... 失望

好兄弟

望第個

不如燒黃紙？

淨係望你

屌 明明句嘢都唔係咁嘅意思

肚痛 潛水了

okk

唔知
可能太油

邊有

係會的

屌算 我潛
對唔撚住囉

唔吉利喎

我話插佢插到唔臭你唔覆

要玩乜

認得你了

做咩事邊個蝦你

我知

快比我笑

一份飛碟
謝謝

你咁樣我會驚架🥺

唔係咩
咁燒咩

我喎 屌你

經佢解釋同我考察過
佢講嘅係真話
即刻釋懷左

我都知

下 頂 missed 唔係有心
但唔識回

好臭！

其實想玩音樂
冇咗小提琴 好sad

唔耐